點分辨樓上舖嘅EVISU Tee真假？

平時條女成撚日話要買情侶tee，已經日撚日係咁send d旺角樓上舖嘅ig post (e.g sxxxxd kxxl) 比我睇。
佢最近又睇中左EVISU嘅tee,我望個價($199)就覺得應該唔會咁撚平，加上以前已經知道呢堆舖全部都會溝鞋，我就唔太信呢d舖嘅。
但同佢講佢又唔係好信。
我一向係本住買貴好過買假嘅心態，所以想問問巴打們知唔信個堆舖係咪賣緊真evisu tee

邊會咁平

10年前產物仲着
樓主玩開古着

我係想知點分辨真假說服條女唔好買姐

你老閪都話假咪得囉

間野做起左你唔買大把水魚買

如果係韓國evisu 送都唔要啦

垃圾都買